油而家咁平我唔買電車喇

入油先係王

負油價, 你買油仲塞錢落你袋, 買得多賺得多, 有個倉的話就準備爬頭李嘉誠啦

睇黎你近排冇入過油